究竟《馬家開飯》同第一代《愛回家》係咪同一世界觀

到底兩套係有連續性定只係平行時空？
可唔可以將《馬家開飯》既事納入正史故事線？

但如果真係只係平行時空
第時有冇機會見到兩個馬家crossover
組成聯盟將香港食到寸草不生？

係

幽

外傅

我琴日食飯果陣第一次睇呢套野
本來以為佢係搵返班演員去食下飯介紹下間餐廳嘅飲食節目
點知佢係有劇情架喎
又講下大sir 去古里晤島

見到佢講馬虎識咗個做速遞嘅老友嗰時喺到諗係咪講緊而家八點佢做嗰個角色

唱完片尾曲會唔會有彩蛋

馬家會串鳩佢現實去左開心速遞

早排有一集通馬壯撞到樓尚友，但對方個角色已經係八時入席，後尾講返原來阿john 認錯咗呢個一模一樣嘅人係樓尚友

係接住落
不過算la tvb勿認真

主世界觀係馬家(愛回家1),但入面會mix埋其他劇落去,因為有啲集數出個喵喵星同老友記

tvb universe >>>>>>>>marvel universe

open ending

套劇深過inception

即係呢堆劇都係同一個世界？

有冇mix 鄭嘉穎黃日華 郭晉安

TVB Universe

tvb average

同一個世界觀咪幾好
好似cw d美劇咁

好好笑

集集都睇 將三代愛回家仲有其他戲都撈埋入去
本身個故事都有延續落去 勁正

麥美恩搞馬壯好好笑

馬壯串馬子仁飲靚湯唔知係爆肚定本身有嘅對白果下佢唔識比反應

有冇曹總